大家今日有機會問候何妖

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

多謝何妖令到班賭仔輸少一日錢

今日大家去睇馬